侵侵抨擊彭斯冇勇氣保護美國同守護憲法

彭斯點解最後關頭要咁樣出賣trump？宜家係咪要迫出面班人衝入去先可以改變結局？

彭斯deep state her

醒啦7頭